依加既普既勁係邊?

佢最近踢法好似大哥逗住個中場
但感覺唔太好 佢踢姿好似跳下跳下咁
唔撚識講 出麥湯感覺熱血好多